{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021291?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 호텔도반펜션(클럽 앤 스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で基準人数以外に他の人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生し、宿泊ではなく知人の短時間訪問にも追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 スパとジェットバスが利用でき、檜スパは天然ヒノキで提供されており、アロマオイルや塩は使用しておりません。 バーベキューグリルも利用でき、特急韓牛が購入できます。 キャンプファイヤーも利用でき、インターネットや朝食サービスも提供されます。 アロマテラピーサービスも完備されており、お客様の買い物サービス、手荷物預かりサービス、スチームアイロンなどをご利用いただけます。 周辺には様々な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予めご連絡ください。追加人数には別途費用が発生し、宿泊ではなく知人の短時間訪問にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での直火調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "はい、スパやジェットバスの利用ができます。檜スパは天然ヒノキで提供されており、アロマオイルや塩は使用されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルの利用が可能です。特急韓牛も購入することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーやインターネット、朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーの利用ができます。また、インターネットや朝食サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "アロマテラピーサービスやその他の利便性はありますか？",
            "answer": "はい、アロマテラピーサービスが完備されており、お客様の買い物サービス、手荷物預かりサービス、スチームアイロンなどもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 496
    }
}